啲地盤佬真係好撚戇鳩

搭地鐵人未落晒就衝入車箱
轉車過對面月台 總站有排先開 又衝
趕撚住去死 衝到又喺度沾沾自喜 好戇撚鳩

唔止地盤佬 所有師奶阿叔阿伯都係咁

班地盤撚好撚柒臭 咁撚臭咪撚搭車啦屌你老母